有焦慮/抑鬱嘅你點面對另一半

會唔會同對方講負面嘢？
對方又會唔會嫌棄你？

無另一半

有社交焦慮嘅平時點同另一半約會？邊個主動約對方多啲？

我之前屋企同感情都受過傷
另一半好理解 會聽我講而且接受d負面野
一年過去 基本上唔會再有當初傷害自己嘅情緒
希望你都可以同佢坦白 等你覺得唔再孤單

對方咁好耐性

初期我有講負面野，連自己都覺得自己好負
散左

我都就散

其實視乎對方有無能力去應付自己。
明知應付唔到，就會避免講

就散要諗下有無方法解救
唔好放棄
除非對方已經嫌棄你

已經冇講
我唔講又話有野隱瞞
講又話我煩

有少少嫌棄
已經半放棄
由得佢順其自然

咁你自己都咁無辦法……
如果想繼續保持關係
一定要知道自己問題去改善
唔洗急
但係如果你另外一半唔等得由佢
你繼續改
始終都要面對